<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<textotheque>
	<!-- Sections -->
	<texte nom="legal_section_legale">Informations légales</texte>
	<texte nom="legal_section_protection">Données personnelles</texte>
	<texte nom="legal_section_cookies">Cookies</texte>
	<texte nom="legal_section_copyright">Copyright</texte>
	<!-- Section légale -->
	<texte nom="legal_le_site">Le site</texte>
	<texte nom="legal_est_edite">est édité par</texte>
	<texte nom="legal_responsable">Responsable de la publication</texte>
	<texte nom="legal_hebergement">Hébergement</texte>
	<!-- Section protection -->
	<texte nom="legal_protection">Les données personnelles collectées via le formulaire de contact sont uniquement destinées à un usage interne. En aucun cas ces données ne seront cédées, communiquées ou vendues à des tiers. Votre adresse e-mail ne sera ni stockée dans une base de données ni réutilisée (sauf pour répondre à une demande de contact e-mail). Conformément à la législation, vous disposez d'un droit d'accès, de modification, de rectification et de suppression des données qui vous concernent.</texte>
	<texte nom="legal_cnil">est déclaré à la CNIL sous le n°</texte>
	<!-- Section cookie -->
	<texte nom="legal_cookies_petilabo">Par principe, la plateforme PetiLabo ne nécessite aucun cookie pour fonctionner.</texte>
	<texte nom="legal_cookies_site">, cependant, intègre le cookie Google Analytics à des fins de mesure d'audience. Un service de désactivation de ce cookie est en cours de développement afin de laisser le choix au visiteur. En attendant, pour ne pas figurer dans les mesures d'audience de Google Analytics, le visiteur doit désactiver l'usage des cookies pour ce site. Cela n'aura aucune conséquence sur l'expérience de surf.</texte>
	<!-- Section copyright -->
	<texte nom="legal_propriete">est propriétaire des droits de propriété intellectuelle ou bien détient les droits d'usage sur tous les éléments accessibles sur le site, notamment les textes, images et vidéos.</texte>
	<texte nom="legal_reproduction">Toute reproduction, représentation, modification, publication, adaptation de tout ou partie des éléments du site, quel que soit le moyen ou le procédé utilisé, est interdite, sauf autorisation préalable de</texte>
	<texte nom="legal_infraction">Toute exploitation non autorisée du site sera considérée comme contrefaçon et sera poursuivie conformément aux dispositions des articles L.335-2 et suivants du Code de Propriété Intellectuelle.</texte>
</textotheque>
